原來而家都仲有子彈仔

要型丫嘛,開喇叭大聲一定型GA,個個望住你

電單車

係咪窮撚版MC冇錢買Harley唯有踩單車

心中有電單車

街車仔，見一個，揼一個

算唔算非法外裝
睇落幾有個性

部南係與生俱來
點會係非法改裝

個喇叭真係好正
屌

入過飄靈會未？

暴走族

邊有飛仔覺得自已係飛仔？

其實咩嚟架？淘寶嘢
單車舖無見過

10年前MK文化

時代嘅眼淚

個FD搭LIFT撞到
[img][/img]

果兩個後生仔係正常樣, 正常對答, 今時今日仲玩呢D野!
原來依家街車D配件冇配合過現今科技, 仲係好似80年代咁.
想信佢地出車仲會播張國榮-暴風一族 (鴨記土砲喇叭店歌)

香港夜間櫻花華麗飄靈暴走族株式會社

係將軍澳仲見到

就黎入得非物質文化遺產

20年都有

馬架好好踩 奈何坐上去好MK

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽呀？
啱啱踩完你架車我發現左啲野................

而家講番90年代原來已經20年前
好似尋日咁

咁柒既野淘寶買唔買到

10年前既子彈仔已經過左氣啦
真係廿幾年前

吐露港間唔時都見到
後面載埋條女

今日先見完

係30年

好撚型

不過我都係揸番部R6算

裝番個大喇叭先會型

我架子彈改左尾翼加頭冚

渣出街會唔會面紅

講經咩
點撚樣都係唔夠我架FC鬥

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

諗起佢

班屎忽鬼好撚嘈，成日播埋啲閪歌
好撚擾民啊屌

香港單階版暴走族

原來仲🈶

當然冇淘寶啦
三十年前產物

中二病始祖

真心柒 仲要個個死mk咁款

哇 哇 哇 勁呀 好波

第一個揼你先，香港文化識條鐵

香港以前真係好正咁

屯門大撚把呢啲垃圾

將軍澳大把一到十點十一點左右就七八個係海旁衝嚟衝去，播住dear jane嘅歌嘈到癲，有時仲有兩三個女仔企車尾。

車頭有隻洗讚小鴨鴨？

要呢啲子彈仔好過啦

呢個正

子彈仔= 窮到一架電單車都買唔起既窮撚或者未夠18 又想渣車既MK先會玩

咁大個人仲玩

唔係叫開綿羊仔咩

真本土文化

窮撚學人玩車真係笑死人， 玩開GTR真係覺得佢哋好戇鳩。

我架低底盤貨van都型過佢哋勁多， 學人裝喇叭... 我響喉貨 van 一定嚇到佢哋仆曬落車

屌笑死條片尾有條友仔架車擦到火花出黎

仲有呢個
正確使用黨鐵設施

好有本土文化味
但柒味又好濃

一睇你就知細個比街車仔恰過 可憐

樓下個子彈仔由我小學到出黎做野都仲見到佢

果時班狗已經係垃圾 依d一大班人拍晒片都話搵唔到

踩同玩都唔係咩問題
但你一字排開係彌敦道好型咩屌
你死你事 唔好累到人嘛

跑步嘈l到拆天 啲歌又唔好聽

問題係香港單車係要踩落馬路

磨牙

鬼唔望快啲車毁人亡

未絕種咩

仲要用華康少女體
好時時光倒流MSN年代咁

車身咁矮ge

MotoGP 車手

又真係幾勁

如果揸部十幾萬既車都無女
我寧願揸呢架千幾蚊後面有女

你邊到夠人地打呀屌你

呢d臭飛 我一拳一個啦

點解唔去幫手送豆腐

依家變哂玩真車

依啲文化要拼除啦
播啲歌又嘈 影響到人
完全唔覺有咩香港特色

暴露年齡無誤

我唔明點解架架車後面都有條女。

直情標準配置咁 條片入面又冇講

係玩就玩死飛啦
屌你菜籃車人地拎黎買餸架咋

香港MK仔特色
唔係香港特色

如果播下莫扎特、蕭邦、披頭四呢d歌就正 唔好成日播埋d mk歌

一句
夠做埋黎
睇你有咩咁大枝野

踩開一字頭

過氣但其實條街仲有好多

岀土文物

原來香港獨有 仲以為日本傳入黎

好耐冇聽過洗讚小鴨鴨

龍頭鳳尾大包圍 大喇叭播歌
一定要着人字拖 有女坐尾既行先

早幾年屯門仲有班，專喺單車徑隔籬嘅行人路踩

仲有個掛係心口既袋

用街車做foodpanda

架車包埋

人字拖先係個精髓

其實真係幾撚型

認識街車文化
又柒又毒

我都踩過幾步

點解仲會溝到女

要立法取締

係馬路見到d子彈仔係到踩，我一野抽去佢地前面再開油請佢地食直出喉廢氣

你地班傻閪MK仲玩緊子彈仔
我就玩緊R6喇

死mk仔夠做埋黎 都唔知邊個作啲咁柒嘅字句

想抄日本暴走族
但又冇錢買電單車

30年前已經有啦 我老竇細個都係踩子彈仔

好心就直接買架電單車啦 真係好柒

香港人靠自己 7.1維園見

唔係點啦你教我
我有無回應錯先
小朋友 唔係一定無牌頭既mk先咁講既

不打自招，笑撚死

10年前？ 30年前都有啦

鳩噏啦你，死毒撚

人哋夠做嘅你咪淆底縮沙囉
呢句野講嚟講去咪淨係夠膽同弱過你嘅人講 垃撚圾 又唔見你同警察講

夜晚晚係屋企見到呢啲柒頭會拎電筒照鳩佢

暴露年紀嘅介名詞
子彈仔、大彈、龍頭、鳳尾、側版

但有女 企係後面車住周圍走

香港地個車位先係問題
單車可以擺屋企，電單車就

唔好咁話人，其實幾青春

如果人地夠做咪哂牌頭囉
你估真係講黎兇人咁低裝mk仔個啲

喂大佬 踩馬路咪好 我見啲街車仔踩上行人路
個音箱 搞撚到我聾撚咗

千幾蚊部叫好貴好順
仲要啲垃圾parts要儲兩個禮拜錢買
唔同整完有rb咁快

其實係一個好香港嘅文化
參考咗日本暴走族文化，再變做香港版

雖然好mk，好飛仔，但係一種另類嘅型
但香港好多人都係受舊 永遠都係只會用奇異目光

利申踩開單車，其實心裡好想要部，幾型，有種砌模型嘅感覺

算啦，有揸開車嘅就知道子彈仔係幾撚鳩
講撚到係文化遺產咁，垃圾當文化
夏蟲不可語冰，小朋友果然係小朋友

個名可以再長啲就好喇

唔只吖 我細個果時睇到都覺on9
同埋覺得一定唔妨好人

好撚多
對上一次聽到架車播既係鄭秀文既煞科
當堂係街笑撚左出聲

唔只有十喇下話？我數一數廿幾年前我都有部

點改點發光都冇問題，唔好開大喇叭得唔得

幾撚型
好彩冇炒到 呢啲嘢型就型一時 柒就柒一世

守咩舊
呢啲嘢唔通好新潮咩
甚至過哂氣添啦
接受唔到純粹佢係一種垃圾文化 擾民
頭盔都唔笠個就踩街 有咩咁型

兩幾年前o靚仔個時 成日三四十架一齊出車

唔好用埋啲路權撚思想
踩馬路合法（夜晚有燈啦當然），好過踩行人路
成日踩公路車就係遇到d 大車
惡過電單車／單車嘅司機 又想爬頭又狂響鞍或者迫埋牆邊

好波清

你行出街睇下有幾多個人踩單車會笠頭盔

揸車見到又會開高燈

龍頭鳳尾大包圍水電鋁條風按

街頭文化有趣之處就係咁
hip hop都黑幫吸毒屌女，係咪又要拼除？

依啲通俗／次文化只會買少見少

晒乜鳩牌頭呀? 講黎聽下咩牌頭咁巴閉?

單車撚踩街笠頭盔基本修養啦

香港夜間櫻花華麗飄靈暴走族株式會社😎

同你已經唔洗討論 首先你已經對街頭文化無乜了解
而且都唔換角度去睇下依班mk仔點解會咁玩
再者 潮流依家復興80s 90s
所以踩板，街車咪有返人玩

頭盔法例無寫一定要戴，戴唔戴自己決定
bmx都無戴啦，係咪又係垃圾呀？

呢D女先重情義, 溝到都飛唔甩.
一班男人去玩點都會跟住, 叫佢買公仔書買煙聽話過賓妹!
去跳舞(夜總會)都跟出黎, 當然條仔唔敢坐女.

就算買架PGM4都唔貴

哈利

想加入了。

乂﹏`大圍肥仔閃字~*﹏乂

skr skr

屯門良景果頭都有
兩條傻鳩夜夜落去踩唔好以為自己好型，周街笑緊你地柒ja

夠做埋黎

埋黎後： 走先 bye

人地望係因為型

大陸人式痞街算唔算街頭文化

好撚型唔係講笑

識唔識類比呀
街頭文化＝／＝係街成日做嘅野

幫你google埋「街頭文化是釋放自我的一種全新的文化形式。 它使得青少年在音樂中、運動中得到快樂，學習到藝術。」

工作於洗讚小鴨鴨

將軍澳都有

問下姐
ching部車改成點，有無喇叭

流緊眼淚 傷心酸辣粉

利申：我無
雖然有時班友真係好撚嘈同阻住條街
但我都唔會標奇立異佢地

skr skr🤙🏿

好有Feel, 童年回憶黎

播歌好過班響喉撚既噪音

CRX

DLLM 果D手足嚟

冇錯，擾人文化都要去死
揸車都係

幾撚型

令我呼叫 令我心跳 是你一個燦爛名字

真。香港文化
雖然係柒 但唔想消失

好懷舊

咩年代
30年前產物

GO!

廿幾年前好興街車
改晒成部電單車咁
細個覺得好撚型
大個左覺得送比我都唔踩
咁撚MK

真心型 差少少都會跣住仆街

佢係唔係海底奇兵

但佢地溝到女

利申, dse 30分, 冇女

好條撚 又擾民 又危害道路安全
暴走族本身都唔係d咩好野

踩架爛9單車仲講牌頭

想買部玩吓
好貴custom埋成萬仲未計運返香港

觀點與角度啦 你可以繼續企係一個角度睇野

街頭文化係好踩界，好多挑戰法例，挑戰道德
所謂off the wall精神

暴走族 所帶黎嘅影響係服裝潮流同音樂潮流
又令到唔少動畫拎黎做參考

連香港mk仔都混合咗暴走族變咗子彈仔依樣咁獨有嘅香港街頭文化
每部子彈仔係一個識郁嘅graffiti

街車好過香港人的回憶只有工作加OT

日本仔都興過幾十年
開頭由日本引入

條片想點呀 子彈仔都吹奏
係屋邨地方夜晚11 12 點都開大喇叭勁擾民
踩上公路又要左搖右擺 甚至有車係後面都唔撚柒靠左係中間頂撚住哂

字眼間睇得出巴打應該係
20歲左右 mk仔跟大佬 自以為好型個種人

其實真係幾型

就30都有喇？

講真，我細個果陣都覺得街車好型

踩界=/=好
影響文化=/=好
稀有=/=好

黑社會都影響好多 做到你講嘅特點 係咪就代表好？

響我角度睇
呢班人好低B
俾心機搵錢買車好過啦
搞到成個人低晒冇啲鬥志
以前踩單車嘅全部都係送貨仔
而家用的士冇人再用單車送貨
以我所知呢種文化本身就係
為咗要嚟做車手送毒品用嘅

勁呀

當年中學雞都玩過
換埋大餅,7飛,大包圍
後尾賣返出去5舊水

淑女

黑警夠你做阿
佢埋黎你係咪唔走？

屌你老味買唔起46
咪買架單車放個大喇叭扮46

人地個個18-20歲開始玩46，佢老味仲踩架爛9單車

淑女未聽過，孤陋寡聞，有咩分別？

Boosts compact

我又覺得頭盔呢樣野冇話修養唔修養
唔少人係裝備做足, 但心態同做既野唔安全有乜用

我見過有條傻閪 轉灣 連人帶車撞落個石壆到 D音樂即刻收皮😂 個下幾撚寧靜 開心晒

有時會見到MK妹對腳

其實坐咁高 手把咁低條腰咪好累

咁有無見過啲村童踩住呢部爛鳩車，我都唔知點解會有呢個名

啲mk淨係識買/買得起牛肺EK3/咬地掟嚟掟去

一踩油門響過你啦，MK小學雞野

gucci護心鏡

誰比誰高尚
香港有下呢d文化都唔係壞事丫
個城市都已經夠晒死氣沉沉

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

師兄ip都唔洗check 天水圍真係好多

睇佢地個款都唔係壞人，不過時空停留左係十幾廿年前

因為當初設計出黎係for女士踩
中間條鐵整低左 但佢地著裙上車時方便d

笑死

講真點解唔直接玩電單車? 要改到好似電單車

屌你有個渣滑板車

菜籃車 台灣日本大撚把
又重又慢又食力
冇避震鄧兩下屎眼都穿撚埋

屯門大撚把

外國潮童玩死飛 菜籃車係廢老用黎買餸先會用
香港潮童就走去玩菜籃車

俊記 btw 天水圍突然又多返啲子彈仔 重點係有坐後面

有錢玩競速公路
冇錢玩單速
邊撚到有人會玩菜籃車
老老豆豆真係成陣柒味出哂黎

黑警見到個po名差啲就隊左比上頭話索到料嫁啦

網上都係下面

Ok喇

希哥係型嘅

好撚老土

mk還mk，其實好健康，踩一晚單車喎唔怪得啲mk仔又夜瞓又煙又酒啲皮膚仲好過啲毒撚

試下去屯門行返轉 嘈撚到仆街

有聽過佢地播榮光
算係咁

天水圍都有幾個

人地 benz 尾箱放左架子彈仔又話你知咩...

點解唔直接玩電單車呢

D錢拎曬去改車,鞋都無錢買

真係無啦啦有 以前無見過

R1 la R6

李嘉誠都有架子彈仔添呀

肥仔好波！！

咩年代呀
好柒

驚到sidubill

屌 我係美國渣架豪車時 d 傻閪mk仔仲踩緊架爛鬼單車 見到都心酸 學下點賺錢啦公屋Mk

見到同佢影張相啦 活化石黎嫁

我比十秒你跑，3分鐘捉唔返你當你贏

先唔講佢地冇燈冇頭盔
佢地一字排開都冇問題?
訓醒未

因為未夠18歲考牌

讓你半臂，頭一分鐘淨閃唔還手